##AOP概念
演示AOP過程

## Volatile
在多執行續下保證有序性、可見性

##Design Pattern
* 工廠設計模式
    *  使用時機
        >一個系統必須 和 產品的生成/組合(factory+product)，保持獨立。
                 
        >許多類似的產品可以組成產品族(product)，方便集中管理，而且多於一個的產品族。
                                                                                     
        >只想公開產品 interface 不想公開實作細節。
    *  抽象工廠模式(Abstract Factory)
        >定義了需要創建的產品族(product)，由 concreteFactory 去實作抽象工廠，所以通常抽象工廠裡的每一個創建 product 的抽象方法，都是用工廠方法，由繼承的具體工廠來實現，這也是這兩個名詞常被搞混的原因。
                                     
        >如果僅需要實作一個抽象方法,即退化成工廠方法模式
    *  工廠方法模式(Factory Method)
        >如果你的抽象工廠裡定義的創建方法只有一個    
    *  簡單工廠方法模式(Simple Factory Method)
        >如果每個配料只有一個實作，所以沒有使用 interface 的必要
    *  總結
        >只有簡單工廠跟抽象工廠，需要實作工廠。
        >工廠方法指的是一個方法，這個方法負責創造東西，且交由子類別負責繼承。
* 單一實例設計模式
    *  使用時機
       >限定僅只有唯一實例
* 策略設計模式
    *  使用時機
       >依照策略選擇不同實例
                 >